Объединение действий. По типу как App merge, например в таб-ы.
Зачем надо: 1. interface-gui 2. загрузка сцен (url, text)

Делаем некое GuiComposer. На вход он берет объекты, у которых есть поле params.
Далее он их компонует в варианты
* табы, в каждом табе в колонку params 1 действия
* столбцы параметров (первое действие первый столбец, второе второй и тд)
* все в 1 столбец
Какой вариант - GuiComposerTabs, GuiComposerColumn, GuiComposerRow

----------------
+ идея Действие "визуальная настройка composer". 
а) тип компоновки, б) какие роботы идут ему на вход (как вариант - как в create-interface - все подроботы родителя).

+ идея действие "Взять подмножество" визуальное.

Подмножество.. Потребуется подмножество 2мерного множества?.. (действие -> [параметры])